{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 공단동 스타 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様はホット、アイス対応)および5種類のドリンクを無制限にご提供でき、長期ご宿泊のお客様はランドリーサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は、どのように人数確認をしますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "長期ご宿泊のお客様はランドリーサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクが提供されますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はホット、アイス対応)および5種類のドリンクを無制限にご提供できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは有料ですか？",
            "answer": "ランドリーサービスは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 365
    }
}